T_____T 有冇得一鍵Quit U...

爆炸了
爆炸了
T_____T
GPA: 1.75

有圖有真相

我得1.5，收咗warning letter